著長褲又熱，著短褲又比蚊咬，係咪想逼死我？

咬返啲蚊咪得

肥絲天氣熱點樣消暑？

點解你咁聰明

Rich

Love love六常